39歲人妻陳小姐 真係娛樂圈滄海遺珠

陳文媛咁靚女真係好可惜
EDC正仆街

個篩好粉⋯⋯

好似袁澧林
不過angela靚d

佢有首歌好聽

佢做學生妹俾架的士夾甩成條裙嗰幕

文字討論專區

戀愛自由式長短腳

邊忽似 陳文媛正咁多

情迷黑森林

你都on9
影嗰陣你情我願

佢個西粉紅色架
打開個西睇清楚又無粒粒
edc最正係呢件
唔似黑飽見到都扯唔到👎

多毛到仆街

好似教會弟兄埋單

含到雪雪聲

野種子
調味人生
快樂完
時光中飛舞
可疑密友
放過我
一流

仲有 羽毛

全香港人都做個 site visit

圖呢 屌

到宜家都未有人放圖

好PinkEDC就正

戇鳩 sammi 正好多囉

琴日先回味完

天橋好聽

盲既唔洗周圍同人講

有冇link

屌 人地結左婚就唔好搞鳩人啦
之前人地無撚左個有錢男友
而家有仔女又搞鳩人啲仔女

仲有天使情歌
佢喺套戲入面演女鬼靚到痴線
同馮德倫人鬼戀細個覺得好浪漫

野種子

Pornhub有

比佢含唔知可以頂到幾多秒

一生分四份 父母知己尚有工作
還欠那份叫作有情人

Sry 呢個先啱

順路

時光中飛舞

佢同李籠怡

呢首有仲哼到幾句

夜遊杜拜

時光中飛舞依家好似YouTube搵唔到

好大

凌波

迷人pink lady

下面有

冇陳小姐wo

比人埋左單啦

條link最後咪有佢囉

佢已經離開左娛樂圈了

唔好搞人了

old g

已經40歲

好似好熟口熟面 拍過咩？

寶寶腸舔舔

人生不只戀愛叫我開心
吃著純味巧克力亦很窩心

口技幾好

從來唔覺bobo似男人或弱智

最尾果張

More

出道嗰時係幾靚

點解edc仆街,你情我願

認同，娛圈唔係你食我就我食你架啦。
道德撚企係道德高地唔洗負責任

忍唔住笑咗

加速
巴打一世平安

打佢同陳冠希個英文名
都搵得返哂喇
其他都有
唔好咁撚懶啦

啲人真係好懶 上pornhub打edc英文名乜都有

洗撚 直接google bobo就有啦

破冰轉身！！！

又靚又高

因我吹過他 唔及寶寶功架

pink

佢係成件事最慘嗰個
唔係男友咁簡單 係未婚夫嚟
本來已經book好8月喺四季擺酒結婚
1月先嚟單咁嘅事 搞到撻Q
閃卡中唯一一個edc承認過嘅女友

聽佢既歌既人, 有無30歲

有呀，咁點？

剃毛之後應該好正

冇00後入黎 因為佢地唔識

別回家 兜兜風再算
這不算什麼情緣
這是庸俗暗戀
Bobo真係好靚，好白滑清秀，眼神有靈氣

嗰期最靚嘅女藝人：阿嬌，maggie q，amanda s，柏芝，陳文媛，jm，2R，曲奇
好想知淫冠希食咗幾多個

最撚衰仆街警犬咁快捉人

連登鹿斤都冇佢咁正

咁撚柒你屌埋我個份

我知，所有閃咭post 我都會助興，唯獨係佢，我真係J唔落。

好彩依家佢個女仲細，唔該各位高抬貴手，要J自己J好，唔好開post回帶。唔係話乜站係道德高地，只係將開心建立係人地痛苦上好撚鳩，都算。陳小姐已經退出娛圈好耐，你回佢帶等同搞佢全家 ，咁樣真係咁好玩咩？

塊西真係，全港最正

吃着純味巧克力亦很開心？

由佢一出道已經覺得佢好靚好靚

又係時候重溫閃咭

係咪得我覺得佢有啲似男人

師兄入過佢廚房? 點解會睇到人個篩

成日係北角見到佢 揸緊c63

Bobo生咗個囡咩

Race

別回家

有冇相可以睇返

Blow blow真係好正 含得好投入

有冇人睇情迷黑森林同戀愛自由式

宇宙級 pink 鮑

靚就唔算好靚啦講真，有少少似男人，又冇身材

入site 要戴帽～

up乜9

有無巴打有全套分享 好想睇返

劉亦菲正好多囉

唔係EDC我地一世都睇唔到佢對波啊

佢識含嫁 又奶袋又剩

師弟戒奶未？

去到那裡五分鐘旅途~

一生分四份 父母知己尚有工作
還欠那份叫作Edison

以前去網吧打cs
有條友個名叫

求我冇用 問下班連登大爺

別回家 兜兜算再算

BOBO全盛期果陣真係好正

順路
節目

都好好聽

講講下中文名 下一句無啦啦彈個英文名
死傻閪

順路以前成日loop

mv個look又正

啲人話佢似男人 隻眼係咩事

連登d道德撚真係好撚嘔心
年年新年唔見你話唔好搞鳩呀嬌

調味人生

真係好粉

留名今晚打飛機用

咩戲?

RIP

幽靈情書

咁都有人自爆

又binc

咁都敢貼

一路好走 巴打

當年傳家姐有份

傳過有+0, 千嬋

別回家～兜兜風再算～

bobo個陣真係好正 再加埋個陣既戀愛自由式 仲有唐寧

破冰轉身

仲有一首唔出名都好聽
歌名叫自搜

仲傳過屎塔肥

on9 一個已經退出娛圈，一個周街都係廣告。